「反暴徒，撐警察」集氣大會

大和解之日
大家不分你我
有錢齊齊賺
有福齊齊享！

利申：發夢見到

出手咁低,
外國勢力叫人遊行都2000, 3000啦
幫國家做事, 無5000 都唔出啦

集氣大會
啲廢老自己都氣羅氣喘，搞掂自己先講啦

喂一齊出喇 又有錢又有野玩

希望唔好咁多人同我爭

集完先收錢定先俾一半

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩